舊鏡

岩岩買左部XT-2,鐘意街拍同去旅行會影下風景
好間唔中影下portrait
買左枝Zeiss 50mm f2
仲有無咩鏡介紹?

nikkor ai-s 35mm f2

leica summicron 90mm v1